人一大 就冇朋友

冇乜朋友 點解既

人大左 識人會從利益出發
冇晒啲真心朋友

會唔會本身就無

菜花生到鼻哥洞仲要火燒鳩毛，邊個仲會同你做朋友

真 真心朋友多數都係讀書時期識番黎

唔覺
但你要識睇人
同埋記住認真? 你就輸了